一人一個愛情入邊自己嘅缺點

我先自己太過自私會喺自己個角度諗左先同埋有問題發生嘅時候我只會去搵藉口

好撚霸道

真樂蜂

On9

渣ga

太過信任對方

自己超容易唔開心
對方任何小舉動或者一句說話，不論係有心或無心，
自己都可以抑鬱全日。

同我一個男朋友好似

太痴身，太任性，怕寂寞

好易呷醋

乜撚嘢？

唔夠愛

改緊，有進步

極度缺乏安全感算唔算
覺得對方終有一日會識到個更好然後拋低我

將自己睇得太低無限付岀
冇諗過對方唔想要我呢份愛

曾經年少無知的我， 飲醉咗，做咗d嘢令你誤會嘅嘢......
結果花咗20年， 都平復唔到

只係同處男拍拖，知道佢已經唔係處就對佢完全冇哂feel同埋即分。

利申：處女